
                      Al principio es un poco rollo, no te asustes, porque va mejorando a medida que avanza y de hecho no te esperas el cariz que acaba tomando, hasta que llega al precioso final. A pesar de que íbamos a verla con reticencias, nos ha gustado mucho.
        
            